我終於可以同我隻狗溝通喇！

做動物傳心師

on狗狗

push

洗乜咁煩
去考個警隊咪得
有2皮野袋又有成班狗陪你